有冇人屋企個廢老一咳就驚

出去又唔撚帶口罩

屌 我屋企件廢老出去唔戴口罩
快撚D死左佢啦